南非變種病毒擊敗阿斯利康疫苗

美股會唔會又大跌

汁pls

希望有特價時段

岩岩睇左d 新聞
英國打緊疫苗 其中一隻係阿斯利康
對新形南非武肺無效 好似係....

又放fake news

COVID-19: South Africa halts rollout of AstraZeneca jab due to 'limited protection'

limited protection咋喎，即係仲有效，何來擊敗呀

得6成保護，好難做到herd immunity

減低重症病人就得
但同mrna疫苗比差一截

對舊種武肺有效率係60％
南非果種得10％

舊果隻得75％先岩
好似係

唔係 小中病唔係好 未有發現大病入醫
秋天出改良版

mrna 對南非變種有數據未？

未知 但篇新聞話key workers會打Pfizer/Johnson Johnson
所以應該比較有效？btw Johnson Johnson係protein based

疫苗有效率95%->大跌
變種病毒擊敗疫苗->都係大跌

疫苗唔需要有效 只係比恐懼撚政權服用既精神病藥物

年年要打新款疫苗，年年打疫苗死人，其實結果冇變過。

結論:NVAX 上330

武肺係中共人工合成
多多疫苗都無用

係升啊 dngh

沒出數據 應該6月前就有感染數據，可以睇到有無用。
有效，年尾變種又感染。跟住就下年出第二代，再打。
好唔好玩 越亂越好

瑞士早幾日直情駁回牛津疫苗上市申請

Ching 你個幾十人 sample size 都幾大下喎

感染完SARS-CoV-2之後會雙重感染B.1.351

抗體貌似冇乜用